## Теоретический вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию `try...catch`.

1. Когда просится у пользователя ввести какие то либо данные, и эта конструкция проверяет их коректность, 
отсутсвие или формат. 
2. Когда данные хранятся на сервере, то также проверяет их коректность и информирует об ошибках. 